有無人MNP ClubSim, 佢個System係咪死左?

Upload 唔到ID card既?
補交文件果一page都upload唔到

load到2046 cls